［06-04-2020］股市直擊+波神信眾區

D7DB!

末日熊 末日熊

D74CDB!POPO

CHANGE NG CHANGE HO

4p no need think

搭人地光魔女 入場即變身
得八萬幾血但係極大力

升。龍。拳！！！！！！！！！！！！！！！！！！

240 240 240

咁多日都冇人開
到今日終於有人開post
入黎lmhy先

油醫肺炎

平倉！多謝屎神！！！！！！

談笑間, 廢淡灰飛煙滅

再係時候玩long put long call

DIM GUN

me 隻941

冇神羅娜姐冇光龍刀

ME MO 龍DOU

咁組但好似唔係好大力